<h5p>
    <h5p-memory-game>
        <h5p-settings>
            <background-image>url('OCEAN_BACKGROUND')</background-image>
            <grid-size>3x3</grid-size>
            <cards>
                <card>
                    <front>Crab 1</front>
                    <back>url('OCEAN_BACK_CARD_IMAGE')</back>
                </card>
                <card>
                    <front>Crab 2</front>
                    <back>url('OCEAN_BACK_CARD_IMAGE')</back>
                </card>
                <card>
                    <front>Crab 3</front>
                    <back>url('OCEAN_BACK_CARD_IMAGE')</back>
                </card>
                <card>
                    <front>Crab 1</front>
                    <back>url('OCEAN_BACK_CARD_IMAGE')</back>
                </card>
                <card>
                    <front>Crab 2</front>
                    <back>url('OCEAN_BACK_CARD_IMAGE')</back>
                </card>
                <card>
                    <front>Crab 3</front>
                    <back>url('OCEAN_BACK_CARD_IMAGE')</back>
                </card>
                <card>
                    <front>Crab 1</front>
                    <back>url('OCEAN_BACK_CARD_IMAGE')</back>
                </card>
                <card>
                    <front>Crab 2</front>
                    <back>url('OCEAN_BACK_CARD_IMAGE')</back>
                </card>
                <card>
                    <front>Crab 3</front>
                    <back>url('OCEAN_BACK_CARD_IMAGE')</back>
                </card>
            </cards>
            <flipping-delay>2</flipping-delay> <!-- Delay in seconds before cards flip back -->
        </h5p-settings>
    </h5p-memory-game>
</h5p>
